+++
date = '2020-05-07'
slug = 'e34bbdfc3a0dfe353f2a4269f85bead9'
tags = ['twitter']
title = 'Diputados: dos días más de prueba para intentar sesionar el'
+++
Diputados: dos días más de prueba para intentar sesionar el próximo sábado | Una falla técnica postergó la primera sesión virtual de la Cámara baja https://t.co/sTVi57YRpm vía @Pagina12
